連詩雅 返華納啦 真心

三色台真係唔夾你
首《過路人》都唔係星夢作俾你
所以好聽好多

一係番華納
一係去其他大公司
總之唔好再留係三色台
襯唔起你把聲

連piece雅不了

佢自己都唔好得去邊啦

臭雞一隻 仲要痴埋cctvb

樓主仲聽佢都唔知係咪鬼

好彩入得星夢快 起馬有小小錢入袋
其他公司真係等死

說分手 好聽喎

一入星夢感覺變得cheap 咗

華納先襯得起ABC

周柏豪都係，唱埋d罐頭歌 明明2個未入前都有唔少代表作，入左tbb之後俾人感覺唔入流

差過以前好多

舊街角嗰D正撚到

hana>連詩雅

唔同feel 囉
說分手好 Dear Jane feel

入Cctvb 根本就弱智啦
做歌手就叫你去拍戲
做演員就叫你走去唱歌

胡鴻鈞完約有得走,佢揀續約唔走

屌，笑左 同tvb今時唔同往日影響力都無咩，睇得果d都好多港豬 淨係係tvb攞獎有咩用，出到黎又唔夠競爭力

所以都on9 不過覺得佢唱腔有d學張敬軒，張敬軒自己都有講 學Alfred 出去見識下，又多唔同機會同唔同人合作。

牙削唔留tvb都好難紅
佢又唔似牙醫咁唔憂做

大佬有人簽先得架

聽首歌都鬼

你有排捉鬼wo

仲話黃色音樂圈

連個歌手都罷聽唔到

以前大家屌佢唱歌
我一路都覺得佢唱歌無問題
Even Live都唔差 幾okay佢

依家入tvb之後我連聽都唔撚想聽
星夢個感覺真係好撚cheap

走喇連詩雅 我哋等緊你架

歧視佢ABC姐
又話佢mk味濃
又笑佢公廁

冇其他公司要

香港市場太細啦而家，好多選擇咩

佢講過話佢偶像係軒公
佢過環球/寰亞好過留喺垃圾星夢
星夢徙咗佢

夠鐘、六天、百年不合、相安無事
事旦一首都屌打而家星夢啲歌
而家嗰啲一首都噏唔出名

吳若希咪最好例子
星映時期 d歌首首高質素
星夢 得返一半係好

成日叫人入其他公司 要有人肯要先得㗎 睇下坤哥 都入唔到大公司

吳若希都係簽何哲圖
不過轉咗星夢閪咗姐

以前同而家啲風格都唔同晒

hana d牙>連詩雅d牙

認真mode
星煥肥佬同星夢肥佬真係兩個人嚟，轉咗星夢之後200%商業行先，但星煥年代直程夠膽揾劉以達幫牙醫編曲

講真入得星夢都唔係諗住做音樂
係想拍劇入屋啦
你睇下個菊梓橋
首首都係垃圾罐頭歌歌名又7又唔好聽
比比鳥又係
華納時期d歌明明幾好
去到星夢即刻廢晒

想問而家環球老闆係邊個，軒公年代環球好多勁人，d歌質素又好。其實如果軒公唔同英皇續約，去其他公司d歌會好d覺得

以前 我沒有傷心 孩子眼 錯過了嗰堆其實幾好聽

最好唔好再留奶共英皇
唔忍心再見到佢做啲佢唔想做嘅事
做完又要捱嬲

但係蛋記呢幾年真係幾紅 其實而家香港大公司藝人邊間都一樣好難可以發表立場，反映演藝界俾人打壓梗

雞一隻

仲要係cheap

返華納呢句真係笑咗
你有冇問下佢點解會同華納解約
就算義工，人地公司都唔會要

我知
種星堂同華納有合約糾紛

牙醫出左黎之後啲歌幾好聽
前排狂loop佢首我們與愛的距離

如果離開種星堂公司
仲可唔可以番去華納？
不過唔知shiga點諗

星夢永遠淨係識作罐頭歌比班歌星唱
已經唔係離地嘅問題 直情係同時代脫節

胡鴻鈞哭腔好撚難聽
唱腔做作+乸型

冷門啲 我懂的

其實我都mama地佢，但有d人話佢唱得幾好

早期佢首化蝶咁多人J已經R晒頭

即係唔係指控 種星堂咁簡單
而家係指控埋shiga